[樓市平行空間] pavilia farm 最平16500/呎

柏傲莊I
開價，即供180天
最平，-20％
折實價錢
三房663呎, 1108萬@16712
兩房483呎, 852.4萬@17648
一房322呎, 628.9萬@19531

SHK 第一，開價連屯門山山都追唔到，平過土瓜環環海東岸3成，垃圾地段，火車都上唔到，狗也不屌，大家唔好入票呀

新世界發展（0017）公布截至今年6月底止全年業績，期內股東應佔溢利為10.96億元，按年跌94%；基本溢利為65.9億元，按年跌25%。末期息1.48元，全年派息2.04元。公司指出會維持現有可持續及漸進式派息政策。

新世界今年冇乜賣過樓
靠大埔番身 要錢唔要貨

一房唔吸引

3房平過將軍澳，香港正中心去邊都快。
中美唔打仗，一定升